[Blackpink] Hit u with that DDU-DU DDU-DU

DIU DIU DIU DIU DIU~~~